其實去英國可以d要普通話/廣東話既job Mandarin or Cantonese Chinese speaking

識普通話mi6都有得你做